《願榮光》作者 有重要澄清阿!!!

Q1. 唱歌就係左膠 唔唱得歌!!!
A1: 自古以黎 軍隊有軍歌 民族有佢地傳統歌
唔係上戰場時唱 (因為太嘈) 而係平時用黎凝聚人心 增加士氣
(google do soldiers sing)
"Outside of combat, singing together in the military is fairly common though, as cheesy as it sounds. It passes time and boosts moral in shitty conditions."

Q2: 國咩歌?!
A2: 由始至終都係抗爭者進行曲, 國歌唔係 你話係就係, 亦唔係你話唔係就唔係,
呢個係民主討論結果
而且都冇國 國咩歌

Q3: 首歌好難聽 唔夠激
A3: 首先 激有2種 一種係旋律上 另一種係唱法
第1種較為主觀 俾大家聽返下樂器bgm ver 我自己覺得係夠激 而唔會太露骨 從壓抑到後面激昂都帶住莊嚴感
第2種就比較少爭議 mv合唱版我地臨時錄 所以唱法冇可能係choir果種共鳴腔
大部份係pop+用力少少既唱法
好多人講俄佬果首好激 因為除左旋律之外佢地唱法係呢隻, 如果用返pop唱法一樣會唔夠激
所以睇唱法之外仲要睇旋律
純樂器原版:

mv版:

Q4: 好多宣傳 又派紙仔 逼人唱有冇搞錯
A4: 唔應該逼人唱
冇可能全部人都鐘意首歌 咁你地就搵另一首 OR覺得唔應該唱既就唔唱

有追開POST既知道我地公開左既第1個星期係推極都推唔郁d post
但等多d人知道之後就完全唔洗推 好多人自發幫忙

日程表 活動post都好多人post同宣傳 咁係咪逼你要參加呢?
分別係日程表/活動係冇聲
唱歌係有聲會入到你耳

兄弟爬山各自努力 互相尊重所有手足既權利
現場多人唔想唱就唔好唱
多人想唱你咪俾佢地唱下 之後換你地想唱果首or唔唱

Q5: 首歌係咪另有企圖
A5: 平時見大家唱今天我 光輝歲月 果D就真係唔激啦
所以想幫大家加BUFF 錢我地團隊一蚊都未收過
成品仲可以免費下載

Q6: 首歌而家點
A6: 我地錄左樂團版 執緊返d tracks同人聲拍子拉返準 editing上要大量功夫所以仲未出到
另外有2隊交響樂團係已錄/準備錄佢地versions 有專業choir
所以真心希望大家期待既激昂版可以盡快面世
英文版好多人寫 但仲未有最終決定 等大家再brainstorm下之後砌返一首出黎

Q7: 唱法點唱好D?!
A7: D短音唔好早入左 早入左就冇左節奏感 極度重要
同埋唔洗嗌歌 放鬆唱

推呢個至真

作者不如參考下俄仔嗰首再作多首精神啲嘅歌鼓勵下大家

而家哩首悲傷共鳴好夠，略欠精神

仲有 救人 行動最優先
救完人先唱歌

同埋

同埋聽埋下一版
合唱團果d一開始已經唱得精神d

而家日日個腦都play 住呢首歌

公開資料&譜

樓主唔駛太緊張，果堆分化撚做嘅野太明顯，係人係鬼一眼睇得出。

我好鍾意！！！呢首已經好夠！日日looop

首歌好撚正
旋律易入腦

(不過我仲背緊歌詞)

趁機講多少少
了解多D係好D

支持！

唔洗話係鬼既
因為首歌係classical底
可能覺得classical好難聽唔出奇

俄羅斯國歌其實好重俄國味 香港大部份音樂都唔係咁

我反而覺得好似愛爾蘭國歌嗰種最入耳 唔一定要進行曲

想知佢地覺得英國果首好唔好聽

我覺得好好聽

期待激昂版

感動
竟然10月1前搞得掂

推！聽到內心滾動

支持！！！

第一次聽合唱版已經聽到喊
之後開post幫你宣傳

譜打錯字，請修正。

音樂角度上英國國歌算係一般般 佢歷史比較長1745年寫 用現代審美標準比較慢同悶

英國啲人不滿在佢係嗰種國王 而好多英國人想廢除皇室所以成日推換過國歌

英國非正式國歌：
Jerusalem
I vow to thee
Land of hope and glory

其實都超過100年嘅歌

*歌頌國王

日日loop

而家錄音有得直接喺lihkg app播

第一次聽個陣感動到喊咗，但係副歌好高音。

你有兩個po上熱門，可以下次開一個po嗎？熱門已經小位

我願榮光歸香港

音樂就係共鳴，有感覺咪唱出黎

屌你班仆街
唔好再J呢個post

隔離post 要人

908

有睇過原post
原本真係話軍歌
但有人覺得太好聽先吹捧到變國歌
希望大家唔好亂怪作者
大家都係為香港好
不分化不割蓆

樓主acc名

btw 作個條友仆街死呀 我頭先起身 成個腦都係個melody呀！

因為一開始漏左D野要補 點知2邊都有人推
我想有edit功能

我建議你唱出黎 咁你就唔會心掛掛

你成日開咁多post好難推喎大佬

即係幾時有
條褲除咗幾日啦

急唔黎
editing team已做到半死 唔chur佢地

隔離post 要人

URGENT

908 908 908

[緊急］點緊熱門咁少8/9 post

好啦，辛苦晒edit team
我唔着褲都冇問題

推

一陣有得唱？

我轉左mp3 大家可以download黎聽。

唔推呢個post

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

好大量

支持，已經用左黎做電話鈴聲

我願榮光歸香港！

可惜唔係好識音樂

up

推
開始有人分化呢首歌
因為歌同旗係意識形態嘅一種
大陸最忌有呢種形態
唔想你對香港有歸屬感

首先真係好多謝你哋寫咗呢首歌，睇得出背後作曲，填詞，錄音所花費嘅大量功夫。

雖然首歌仲有少少缺點，但係香港有咁多有才嘅人同埋世界級嘅音樂家，再加埋你哋嘅才華，應該可以繼續改善首歌。

不過本人有少少問題同意見想提出：
1. “號. 角. 聲.” mi~ so~ do~ 之後係第二個八度唱好耐，應該好多人（包括女仔）都唱唔到。有冇咩唱法可以解決呢個問題？例如低八度唱定係分男女唱之類？
2. 第二主題個人覺得可以唱得甜啲同細聲啲，即係樂譜上寫上 m.p. 同埋 dolce ，咁樣首歌中間會有一個好優美嘅部分，成首結構更加dramatic
3. （利申:巴打自己係古典撚） Orchestration應該仲可以更完美，例如bass部分trombone同tuba啲counterpoint唔夠精緻，同埋snare drum嘅質感真係配合呢首歌嗎？
第二主題如果可能嘅話木管樂器可以係呢度入黎配合銅管，咁會更加溫柔同甜。

以上.

Push

4. 歌詞可以更加有詩意，尤其英文實在麻麻。"horn of conscience summon(s) us" 記得加返個s。

908

支持
希望快啲有official eng ver
出面有幾個eng ver但我個人都仲係覺得爭咁啲
Anyway多謝所有有心人

pish

推呢個

唱到全世界都識

唔好聽，無革命感

樓主/dgx巴 pls check soundcloud pm

請唔好再洗版，榮光好無氣勢，毫無革命感